可以對付到拉莫斯既前鋒，需要D咩條件？

1.
2.
3.
4.

哥斯達

任何武術底&實戰經驗5年+

蘇咬雷斯

識解鎖既

我

啫係伊巴

美斯！

咪就係美欺 幾次收山腳都唔中，仲紅埋

邊個同邊個

朗豪甸奴

一唔小心命仔都冇

巴哥都唔識

梳 岩岩學睇波

哥達拉is ok

美斯 朗甸

基奧特

沙包狗啦
當年以一敵二 力戰比比拉莫風都可以55波
連鼻屎鼻水都玩埋

拉莫斯

14年隊荷蘭撚狗咁撚

有冇片

小花咁矮都夠做

單春表示

好撚癲沙皮狗
真係想知點知會俾佢入國家隊

拉狗未又係咁
只可以話一物治一物

杜奧巴

Dembele 跑埋去都未撞落去拉莫斯已經驚到扮跌 條友踢英超實唔敢亂黎

比人撞飛個隻獌係邊個？

見紅衫就獌？
左上都有打名啦 阿妓黎

基歷治嚟？

講對抗,以前最聯點會咁軟牙

明買明賣上擂台打就贏姐 係足球場上無人夠隻狗黎

Ron artest

以前英超真係好睇d 體力化熱血d

好撚柒

Winter soldier

嘩屌你月巴跑得咁快既

力量型爆發

上面講巴哥個D失左憶

連伊雲斯都未攪掂學人挑拉狗機？

呢張要梁國雄議員先睇到，但比杜奧巴恰得最多個位，叫辛達路斯

利啲人廢就廢喇
又唔見小花有問題

痴撚線好似睇緊動作電影咁

果陣係高登俾人開post笑到癩

Akinfenwa

飛走個件好似係查奧爾

心口仲係AIG緊係快

直接請個大隻佬上場收佢皮咪得

跑狗斬叉燒，有咩好睇

8號既朗尼 踢都唔跌

個七號仲係阿朗

帶電話，打電話問功夫

果陣肥仔好J過阿朗

睇標題第一時間都係諗起佢

D Costa係馬體果陣好似搵口水鼻涕搞拉膠

以前月巴 同C朗 夾D反擊 快到仆街

波都未識睇 學人上波台

c朗就係由呢季開始爆發 幫曼拎返英超

占士

我朗

美斯真係完全用技剩擊倒拉狗 由10幾歲撚到30 幾歲

兩代巴塞10號都撚狗咁撚佢

試過比隻拉狗一掌打低

朗尼以前實夠撞

迪亞高 哥斯達

Diego Costa
The one the only one

DC對佢完全佔上風]
屎尿屁

以前朗尼真係好勁
有爆發力 有速度 腳頭又重

細哨係班拿貝撚到佢仆晒街

又勤力又唔獨食